## Домашнее задание # 6

 - Создать небольшое приложение для управления учебным процессом.

 - Имеется 3 типа записей: Студент, преподаватель и администратор.

 - Каждая запись имеет свойства: ФИО, телефон, email и роль(студент, преподаватель и администратор).

 - Создаем базовый класс, с общими свойствами и методами, наследуемся от него и в потомках добавляем/меняем только необходиые свойства.

 - Студенты дополнительно имеют свойство с средним балом успеваемости оценок и посещаемостью в процентах.
 - Дополнительное свойство преподавателей - название преподаваемого предмета.
 - Дополнительное свойство администраторов - график работы, например - понедельник, среда, пятница.

 - У всех записей есть метод - getVisitCard - который возвращает визитку( все данные строкой ).
